打邊爐最好既既菜一定係豆苗

no.1

西洋菜

西洋菜先係

菠菜

娃娃菜

生菜

芫茜

白菜

金菇呀！

油墨菜呀 on9仔

唐蒿最好攞黎打邊爐～打邊爐

皇帝菜

豆苗

On9識食一定係成棵西蘭花劈入去

春菊先正

皇帝菜完勝上面所有菜

打邊爐食豆苗好錯
因為豆苗一落窩就四散
撈唔返
同埋豆苗要用米酒+片糖煮一煮先入味

打邊爐梗係生菜 油墨菜
快靚正 爽口

識野

菜心

邊條戇鳩打邊爐落豆苗，整到成煲都係菜葉我真係屌柒佢

西洋菜先世界第一

油墨菜

一撚定係西洋菜